Ik denk dat de meeste vogels naar de OPEN  Ik durf te zeggen dat het beter zal zijn na de lunch, wanneer we te nieuw worden grond."
Dorian slenterde langs zijn zijde.
De scherpe aromatische lucht, de bruine en rode lichten die in het hout schemerden, het hees geschreeuw van de kloppers die van tijd tot tijd afgaan, en de scherpe knallen van de kanonnen dat volgde, fascineerde hem en vervulde hem met een gevoel van heerlijkheid vrijheid.
Hij werd gedomineerd door de zorgeloosheid van geluk, door de hoge onverschilligheid van vreugde.
Plotseling uit een bultige graspollen oud gras zo'n twintig meter ervoor van hen, met zwart-getipte oren rechtop en lange hakken ledematen gooien vooruit, begon een haas.
